今次滅你長江，下次滅珠江

等你d馬來猴咁串丫嗱

一人一post推71Facebook Instagram airdrop都要post呀
可以一齊轉埋Icon

搵條遠啲嘅，黃河得唔得😅

小弟在此大擔預言
大水一去
特大乾旱接住嚟